是日笑話：無腦藍絲

平日 我個深藍老豆都好少係屋企同我地正面開火
因為我老母係港豬
家姐淺藍 小弟勇武

咁今晚突然 佢自己講出口
話佢同樓下啲啊嬸啊婆啊伯傾計
有個啊婆話
原來示威者真係有錢收

咁我問番佢 人地講你又信
你個仔講你又唔信？
佢又知真？ 邊到聽番黎咋？

佢當堂好似已經贏撚左咁講
佢啊 個日去維園遊行
有人行埋黎同佢講 3舊水 乜都唔洗做
坐就得

聽到依到
個下我心諗 唔係真係有on9仔俾錢啊？
又真係咁on9俾人知啊？
點知下一句佢語出驚人
驚天地 泣鬼神 岩細佬 岩大人

個日維園班白衫啊

我個樣 >>
仆你個街當堂笑到上氣唔接下氣
係Google 搵番守護香港個日啲新聞俾佢睇
佢望都唔敢望
仲要加多句
唉唔同你地講 講黎棧嗌交

大家記得平心靜氣同佢地傾 聽佢地講 逐點逐點擊破

仆街上面打錯字 家姐係淺黃

大家仲有無啲無腦藍絲既笑話分享下

藍屍=on9

真心好笑

好多人其實將所有俾錢、收錢、黑社會、打人、斬人全部入示威人示數，佢哋跟本分唔到運動嘅複雜情度。

所以要平心靜氣講 睇住個樣由紅變黑好頂癮

問佢做咩唔來黃屍呢邊
六嬸同三叔公話好高人工架

今日食飯都有個話機場個拔槍警
比人圍毆成10分鐘

佢地班廢老應該食飽飯出去行下 叫佢去遊行又唔敢架啦

笑死 我想講對家啲文宣真係有啲料到

認同
樓住加油，自己都做緊

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

食飽午餐去維園散步有3000蚊派架
六嬸去左攞啦你都唔去咁輸蝕